Carhartt 減價，有無巴絲夾單

如題，滿150usd free shipping

會Ship香港?

正

有性趣 樓主有冇tg

有性趣

仲貴過其他online shop on sale

真?
有無 link

有d貴過asos咁多
刺繡果件t